急請打字freelance 時薪$15000！

300 x 50 =最高15000
最低都 10x80 800蚊個鐘
旬工 唔好同我爭

語音輸入真係好用

時薪萬五咁少

一份十幾萬字

字典咁厚

通常都叫你比錢傷會 再去幾個group sell佢地先

仲有人信呢D

一個鐘可有10單-50單

好多中學生中伏架

其實呢D最後會水左你做咩/

賺錢就係靠入會&邀人入會

比錢入會 再叫你呃其他人入會 呃到幾多個你就有幾多糧

分分鐘要你上乜乜COURSE

以前啲人話請配音
又係

打字都有層壓式推銷

覆你班撚樣蠢人嘅時候都打起咗啦
$300做乜畀你賺
用下腦啦打字就可以搵錢
呢個世界仲駛請文員?
另外一般文員仔收緊一皮鬆啲咋

做過一次去配音，一個鐘100讀英文

得一個鐘做

教材／短片？

得100，我自己就唔會考慮

以前中學當玩下唔係配音嘅，佢畀篇野你讀only

咁有冇講讀嚟做乜？？

學術研究？

叫你比錢買個野先呀嘛。我聽到呢度就覺得佢呃人。

有唔代表你做得完第一份

得喇，叻喇，勁喇，威喇，醒喇，掂喇，正喇